====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La pénurie de logements a certes créé depuis la guerre des besoins assez évidents et pressants pour que priorité soit donnée à leur construction;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

